Detalles
Motor - Cummins 6BTA5.9
Dimensión del Equipo - 8900x2625x3470 cm
Mínimo Radio de Giro - 7,3 m
Máxima Altura Sobre el Suelo - 450 mm
Máxima Altura de Corte - 500 m
Máximo Angulo de Posición Hoja Topadora - 90º
